［集思廣益］去到9月要返學 要點樣保持運動聲勢

如題。

1. 本次運動以學生嘅參與佔大多數（不論係講前線，或者運輸兵，和理非果d），如果學生嘅參與度減低勢必會令到運動降溫

2. 雖然學界發起三罷，但目前仍未有具體嘅計劃公布，校方（中學同大學）就我所知亦沒有公開會應對措施。同埋罷課對：

（a）中學生嘅實行會比較難，因為中學課程架構比較欠缺彈性，同埋校方對學生一般會執得比較嚴；

（b）大學生黎講，雖然可行性較高，但對於一d attendance好重要嘅課目黎講，例如定期要去實習果d，勢必會減少果一科嘅同學參與全面罷課嘅誘因

所以想睇下大家點睇？
1. 仲有無咁多位巴絲打對於預期嘅困難有補充？
2. 應該點樣解決？

第一次出po，如有不足多多見諒

撚係學生佔大多數咩
唔好再射啲社會責任落啲小朋友度啦

星期六日先係人流最旺嘅日子。宜家行到邊就邊到落閘。